
                      Una película familiar decente no es nada para estornudar durante la temporada de vacaciones, o en cualquier temporada, para ser honesto. Y Jumanji: Welcome to the Jungle, una secuela que nadie pidió al original de Robin Williams en 1995, así como a la serie de televisión animada, tiene suficiente poder de estrella y entusiasmo cómico para ofrecer un momento divertido en el cine. Ok, apenas, pero tomaremos lo que podamos conseguir. Jumanji es ahora un videojuego, en lugar de un juego de mesa como estaba en el libro infantil original de Chris Van Allsburg. Todavía una reliquia para los adolescentes 2017 adictos a los teléfonos inteligentes que la encuentran en un armario de almacenamiento en su escuela secundaria, el juego atrae la atención de este club de desayunos de inadaptados. Son el nerd Spencer (Alex Wolff), el futbolista Fridge (Ser’Darius Blain), la popular niña mala Bethany (Madison Iseman) y la tímida Martha (Morgan Turner). No te acostumbres demasiado a ellos. Tan pronto como comienzan a jugar, el cuarteto es absorbido por una aventura de fantasía que desafía a la muerte. Y no como ellos mismos, sino como los avatares adultos que eligieron cuando decidieron registrarse.
        
            